[switch]Poke拳 集中討論區

唔知有冇人開過

而加出緊旺角拎
有冇同好

推

頭先好景買左

淘大$379

仲去緊旺角，好心急

玩過demo 麻麻地

淘大商場頂層間賣機店？

最高升到幾lv?

信和地庫$370

上代係100lv 有100點
有錯同我講

有無得online play?!

呢隻可唔可以一部機兩個人玩架

可以

黃金近地鐵門口第一間$370

大電視玩超正

咁咪冇得全能力爆？

我狂升attack
support係咪無用？

可唔可以講下4個能力分別有乜用

留名

葵廣$348 連特 有日/中特典

加攻
加防
提升共嗚時間/效果
提升支援效果